［求FC］有傳言 黃大仙下邨 第一次放TG時，有個住‘‘警署對面嗰座’ 既阿伯 因此焗死咗

黃大仙巴絲有冇聽過類似既野？

推

push 係真就要煲大佢

黃大仙柚嚟fact check

push

哇 推

勿推流言
小心Fact chack同cross chack